【黑警愛輪姦】兩名男警涉嫌在酒店輪姦女子

2男"紀律部隊"偕女子酒店開房3P 事後涉強姦被捕

有冇搞錯 警曱强姦都要拉？

兩個人一齊做 真係狗嚟

律政司:告個女人強姦

一定要告返條囡襲警

寫開房3P

閪襲警

黑警係酒店強姦兩名女子

呢個POST又係錯

屌 警察無錯

一定係個女人強姦2個警察

一係就屈2個警察

個女人一定係黃屍

呢D就冇人理 批鬥自己人就得

黑警愛輪姦

我唔知 我睇唔到

白粉報：黃屍妓女設計陷兩警官強姦 警：一日最衰佔中

另一個POST有人PIN開房糾紛
連登仔真係憎女人到極點 黑警都幫

雖然可能係狗女

愛狗01: 2男警偕女子酒店開房事後涉強姦被捕｜香港01

同得兩個麻甩佬去開房
都預咗搞嘢架啦
又傾唔掂數呀?

真 condom

淨係呢個月都好似做齊偷呃拐騙 姦淫擄掠

垃圾 由警署強姦案捉得一隻狗 扮到成間警署無人知情開始就應該捉撚哂班警畜去判終身先原諒

慣匪

政府：個別例子唔評論

公安处长：表示極度憤怒

推

又一單

愛狗01：2男警偕女子酒店開房事後涉強姦被捕｜香港01
愛狗頭條： 兩警疑偕女子蒲吧後酒店開房事後被指強姦

藍絲：佢哋一定係自願開房 被人屈啦

愛狗頭條： 兩警疑偕女子蒲吧後酒店開房事後被指強姦
愛狗01：2男警偕女子酒店開房事後涉強姦被捕｜香港01

藍絲：佢哋一定係自願開房 被人屈啦

始終改唔到性格

用個閪襲警
拉得

黑警犯法
律政放人

又強姦人

告阻差辦公

五毛支那狗又唔見晒

佢地玩膠唔記得放番個emoji啫, 唔好見怪

改乜鳩
都無諗過要改

勞資糾紛

太淫褻，知法犯法，要判終身監禁

成個警隊腐敗到一個點

有呀 咪引用頭條日報 事 後 被 指 強 姦 囉
Ｄ藍絲真係好噁心

事實證明,仲同狗做朋友果d真係自己睇撚住啦

狗始終係狗

藍絲：一定係個女人強姦兩名男警

留名最後係個女人襲警

噚日果件就罐頭鮑
呢兩件就真鮑

天謊夜談

2淫警涉輪姦女子 雙雙落網

黑警好痴線

喺街度綁架，再上房強姦？

愛狗頭條： 兩警疑偕女子蒲吧後酒店開房事後被指強姦
愛狗01：2男警偕女子酒店開房事後涉強姦被捕｜香港01

唔好再引用紅媒啦 強姦仲要帶風向
藍絲報紙：佢哋一定係自願開房 被人屈啦

輪姦=3p 笑撚死😹😹👏🏻👏🏻

你把我灌醉...

多隆.jpg

2男1女 搞gay?

留名睇輕判 加官話佢地熱愛社會

正常性需要要被捕
天方夜譚

強姦犯入冊係咪會特別款待??

渴警出姦

警方於掃黃行動中，用陰莖取證

戀愛大過天 想不想也日夜懷念

條囡用個閪襲警

房暴警? 強暴警?

I can face all hker

又quote 01

酒吧唔係限聚令 只可以2個人？

同得狗開房既女都
人獸交不了

PR唔見哂

【知法犯法】太子港鐵站偷拍女高級督察裙底 男警斷正被捕

告條女強姦就搞掂

我有講錯咩? facebook 我吊你老母

執法要道歉 天方夜譚

臥底放蛇咋

姦淫擄掠乜都做齊
係街見撚到你地班垃圾真係想嘔

估計係庭外和解/反告條女

【知法犯法】太子港鐵站偷拍女高級督察裙底 男警斷正被捕
男警認偷拍裙底求情指曾處理石棺藏屍案對死者不敬感遭詛咒
男警涉311次偷拍裙底同袍亦中招稱患嚴重抑鬱認罪押後判
帶女網友九龍塘開房29歲男警被控強姦
捲非禮案休班警再涉強姦14歲女童
便衣警涉總部非禮女犯被捕門外截停稱搜身押女廁摸胸

黑驚正常發揮

因為佔中

香港法院又準備出搜查令恐嚇受害人

一定係姦屍

愛狗頭條： 兩警疑偕女子蒲吧後酒店開房事後被指強姦
愛狗01：2男警偕女子酒店開房事後涉強姦被捕｜香港01

唔好再引用紅媒啦 強姦仲要帶風向
藍絲報紙：佢哋一定係自願開房 被人屈啦

【知法犯法】太子港鐵站偷拍女高級督察裙底 男警斷正被捕
男警認偷拍裙底求情指曾處理石棺藏屍案對死者不敬感遭詛咒
男警涉311次偷拍裙底同袍亦中招稱患嚴重抑鬱認罪押後判
帶女網友九龍塘開房29歲男警被控強姦
捲非禮案休班警再涉強姦14歲女童
便衣警涉總部非禮女犯被捕門外截停稱搜身押女廁摸胸
男警涉強姦27歲醉酒女被捕明提堂
警員強姦案恐涉更多少女 以警隊電腦取其他報案人資料 手機有聯絡紀錄
港警IG發文「抓反送中人士輪姦」 網氣炸：罵他狗還辱狗

黑警愛強姦

死黑狗

阿sir憑本事搵到隻閪黎屌，為甚麼要告輪姦？

【知法犯法】太子港鐵站偷拍女高級督察裙底 男警斷正被捕
男警認偷拍裙底求情指曾處理石棺藏屍案對死者不敬感遭詛咒
男警涉311次偷拍裙底同袍亦中招稱患嚴重抑鬱認罪押後判
帶女網友九龍塘開房29歲男警被控強姦
捲非禮案休班警再涉強姦14歲女童
便衣警涉總部非禮女犯被捕門外截停稱搜身押女廁摸胸
男警涉強姦27歲醉酒女被捕明提堂
警員強姦案恐涉更多少女 以警隊電腦取其他報案人資料 手機有聯絡紀錄
港警IG發文「抓反送中人士輪姦」 網氣炸：罵他狗還辱狗

一定係假嘅

不要暗戀

用個西襲警

push

話係幾名男女警去酒吧，因為係女警所以先重視？

保持10秒距離

可能 搵條女係掩飾佢哋嘅 基情

女權撚睇唔到

有軍妓都唔滿足

狗真係正仆街

狗天使

開始人格謀殺個女仔

跟住就開始話個女仔唔檢點

平時成日飲醉，濫交，有幾衰講到咁衰

令到大家覺得佢係臭雞，由原告變被告

PR快d出黎抹黑，唔係點幫pprb做野

我知你邊間教會架

有戴套=情操高尚
冇戴套=環保先鋒

同同事一齊搞野真係接受唔到

仲要撿屍 都冇反應 仲要強姦

老強都要同其他人share

根本句子係咁寫
2男警酒店涉嫌輪姦，女子被捕

做咩今次唔係寫休班警？

等陣律政司又介入，撤控

其中一個可能係gay

望著人地條野先嚟搞

律政屍切燒控罪

想搶警棍

警員迅速以警棍制服該名女暴徒

過咗免責優惠期

女子涉嫌國安法

告返受害人作假口供
又唔係未試過

i can face

如果係普通人 01一定唔會寫"事後被指強姦"

到時實話係個女人強姦佢兩個
告番轉頭話佢強姦誹謗

分分鐘兩丁友屌完死魚就互屌屎忽

事後被指強姦? ? ? 唔好話 完事後被反指強姦

女子用閪襲警 兩警意外被插入

I CAN FACE

啱啊 popo咁純潔嘅肉體被條囡污染咗

條女以閪襲警

黑警強姦

I CAN FACE ALL HKER

佢地日日都犯法架啦
差在有無報
最後咪又係高尚情操判有薪假期

一定關佔中事

司長會唔會介入 ？ 最後證據不足

條女實犯國安法

鄭大波比popopopo 輪

死強姦犯香港警察

有冇人仲記得新屋嶺

會拉人9成姦的係警嫂,女狗

荃灣警局輪姦案係搵共狗法院出搜查令恐嚇受害人

記得之前有張圖 兩個男夾住條女行 女仔左手邊條仔伸手揸條女右邊個波

點解唔寫休班警？

警察出姦

律政司幾時介入終止聆訊？

藍屍呢？PPRB狗呢？ 五毛呢？去撚晒邊？

按照之前大陸新聞
第一個入算強姦
第二個唔算

係咁架啦 呢一年咩傷天害理既野都做齊 咩事都無 宜家唔做唔通等清算果日咩

我支持香港警察，你們可以姦我了！

伙記

匪軍大總統 林志衛表示 再嘈拉你地受害人坐監

用閪襲擊阿sir碌鳩！拉得

如果男主角唔係狗 條女一早畀人屌metoo撚

做一做戲姐 轉頭放啦

開記招字呀DLLM

美術部同事有圖可以preview未

快d向國安公署舉報黃屍女曱甴陷害亞洲第一警察

拉咗都未必告

唔計

近排咁多黑警散仔醜聞

Pr師入埸未？

忠誠勇毅 心繫老細

條女係咪狗先

陳x霖。。。。唉

條女有愛滋

條女之後會比死黑警屈犯國安法

可以cap定個comment 留底

因為一定會用官媒人格謀殺受害人

告佢拎個閪襲擊兩條賓周

咁到底係衰強姦？仲衰叫雞唔俾錢？
Anyway,點都係黑警自己衰

擺明清除異己啦。

條女係咪狗黎先？

夾到黑警出精喎，黑警咪冇晒精力打市民。維持唔到極權統治，所以犯國安法

毅進煌軍姦淫擄掠樣樣齊

好快會拉受害人

忠誠勇毅去強姦

玩膠同仇女都唔識分？

肯定係黃絲天使獻身陷害警察啦

真無辜, 你仲同黑警去蒲, 黑狗預咗你ok 架啦

屌 啲狗絕育都唔夠仲要拎去不人道毁滅

阻差辦公

條女強姦兩隻警察呀

dklm，帶埋上酒店會唔會太倉狂？

斷正

我入到黎

3P

召喚婦女團體

放心啦一定無事

痷

等睇律政司介入~

以為係依首

失戀算甚麼
日後或會講

死黑警落地獄

如果係自願， 其實好正， 比賽邊個耐

冰山一角

黑警邊日唔係強姦就推人落樓

condom

咁都要拉天冇眼

就算大咗肚都會證據不足

你都on9

告返個女人強姦啦

一陣又話證據不足放人㗎喇

唔完美 可改善

婦女團體、女拳（e.g. Emma Watson) 我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

同狗做朋友，預撚左啦垃圾臭雞

律政荒唐鏡咁控告，唔出奇

無罪釋放

想洗白？

低調放人。

留名睇啲狗咬返轉頭

真心痴線
兩警分同一條女

強姦犯又一鉅著

自己人自己人

連登毒L係所有女人係雞

係囉

條女唔出現咪冇事囉

高層震怒咗未？